# Cách điều trị sưng bao quy đầu tại nhà

Bỗng nhiên tìm ra bao quy đầu bị sưng phồng tuy nhiên không biết lý do vì sao. Nhiều nam giới thường hồi hộp không biết bệnh gì tuy vậy do ngại đi khám nên họ thường tìm đến các cách trị sưng bao quy đầu tại nhà. Vậy có một số cách thức nào